[支持香港運動員Sandro] 嚴厲譴責球迷Elvis Tse

事實上 Sandro係射失1個12碼
但佢代表得香港隊 就係香港運動員
應該得到香港人對佢基本既尊重

佢表現唔好 你可以批評
但唔係去佢個個人Fb Account
用粗言穢語去指責一個運動員

如果你當運動員係一個職業 一個專業
希望你畀番基本既尊重

Elvis Tse
如果有講錯你 希望公開回應

樓主我屌你老母。

收皮啦屌 一個人屌佢咪算少

屌你射失唔撚屌得既

屌小器到 外國啲球員做錯少少野俾人屌到反皮都未出聲

如果佢踢印尼國家隊，返到印尼已經比人溶撚左。

哥倫比亞可能已經香左

樓主正傻閪

伍怡欣係雞係公廁

你真係多鳩餘

好平常

屌死佢條仆制就啱啦
廢唔係問題
搶黎射仲要疾步睇完個龍撲邊, 射去邊, 收撚左錢